香港人遊行，其實只想爭取一張「和平理性」獎狀

分化撚收皮啦 你有冇出去呀

人在金鐘
突發有感

聽日唔洗返工咩 仲要湊仔 供樓 手停口停
香港唔似一啲大國家 可以返鄉下耕田
呢度冇錢就生存唔到
身不由己 仲邊會勇武

以前就好介意勇武抗爭，死攬住和理非既招牌
但係經過呢幾年既醞釀，依家一樣係以和理非為主，但係如果有需要行動升級，唔會好驚一d比較激進既示威行動
我覺得香港市民已經比之前進步左好多